（轉載）近日有人罵人阻住番工 令我諗起一個漫畫

From FB 一個人

推比更多人睇到

推

唔好阻住我搵銀

樓主嗰幅太多字，呢幅更加顯淺易明

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資

自推